［你問我答］同朋友一齊做生意到絕交

隨便問
太私人野未必答

咩生意
幾多人一齊夾
點解絕交

咩生意
同個朋友係識左好耐定點？
有無後悔同佢一齊做生意

咁都要講下做乜 做幾耐 點解至得架
乜都無 問條丁咩

1. 零售，賣咩唔講，地鋪
2. 6
3. 當時情緒病發作冇去睇鋪，又冇交代，態度又差，之後退左股冇contact

咁你而家好番未？有冇同佢地解釋番？

1. 地鋪賣野，賣咩唔講
2. 識左好耐，3個老死全絕交
3.後悔

好番成年，唔打算解釋

3個月到，中間有排我走左又番尼

賣燒蠔？

硬係有人諗唔明，夾份創業係最唔可以同朋友兄弟一齊做。
入股可以，但係唔可以指手指腳。講明賺要點分蝕要點做。
兩個人以上一齊做已經講緊係純粹玩年宵之類既情況，for fun ，唔怕蝕。

同一班中同開，有friend 有唔friend ，最friend個d 絶曬交，冇禁friend 個d反而仲有來往

No

Agree
以後開都同屋企人開算

原來自己on9

同我夾

其實係
思覺失調，入過醫院
當時仲做過好多奇怪野

咁佢地最後有冇錢賺，重有冇其它人退股。

呢世都唔好同朋友創業
合作夥伴同朋友係兩回事

好似有一個退出左
都幾好生意，依加改左工廈做